鬼仔Friend嚟香港玩五日，帶佢去邊好？

英國鬼 應該就快三十歲
公司同事 平時都有兩句

yum cha

大會堂飲茶
電車
天星小輪
廟街

珍寶 鬼佬應該幾鍾意呢啲茶樓

食牛雜 臭豆腐

SSP 掃街
酒吧街OR老蘭
天星小輪

帶佢落老蘭得啦
佢見到有咁多免費雞食會好感激你

諗緊去城門水塘

邪骨

富士

慈山寺

金魚街

西貢結界

三十歲仲叫鬼仔

咁唔通佢真係鬼咩

你間房

單身定想偷食先？

靚仔嘅話就黎我屋企

咁凍上去食風？ 雖則人地可能唔介意但係去返啲景點會唔會好啲 ？要食風不如昂坪360

但唔會係仔囉

佬唔得GE咩

lkf

Day 1 - 尖咀 FL
Day 2 - 名山
Day 3 - 魚蛋
Day 4 - KP
Day 5 - 老銅雞叫

去上海街洗樓